如果可以返去過去任何一個時代一個國家生活 你地會去邊?

早排睇完midnight in paris有感
我會想返去工業革命初期既大英帝國生活

今日今日嘅北歐

滅亡前既羅馬帝國

文革時期既中國

文藝復興嘅意大利。想睇下景色

認真？

2121年的香港

英殖香港

二戰後美國

過去

80 年代美國！
電影，電視，動畫，音樂，玩具，遊戲都係經典輩出！

想打韓戰定越戰？
對手一樣係⋯

文革時期中國

why

而家 日本

一定唔會返古代，淨係醫學同野食都玩撚死你，唔講話咩交通

要去都係近呢30年科技先進又安全嘅地方

上期新春金多寶搞珠前一日

1018年既北宋

3109年美國

同感. 帝王將相，才子佳人，詩詞歌賦.

一定係七八九十年代既香港
坐時代既順風車，輕易榮華富貴

自己童年 改變歷史

霧都倫敦